有冇人玩左一兩年左右想夾band

玩乜都得
一兩年左右既level
太勁就廢事了

有，你咩位

有呀，我vocal， 有興趣而且又差vocal可以玩下

留個名

好喎 介唔介意留個靚contact

玩咩呀

好啦 陣間add

Bass佬揮手

[black][/black]

推

木結他 識下朋友一齊玩

絲vocal 識結他但唔叻
之前有同朋友夾過下嘅 不過都係好廢

玩左一年電結
覺得自己好撚廢
毒撚自卑心起 唔敢夾
幫推

小弟玩左兩年
依家有夾緊band
想試下唔同人夾
但時間可能會難夾d
如果唔介意可以搵我試下

小弟係bass

小弟vocal
可以試下嗎

代招bass手 唔好pm我 直接加tg

新手結他佬有意

廢J Vocal想夾one ok rock zarahn 周圍腎等等等等

本土野 seasons for change等等等等

唔太難嘅可彈唱

one ok rock 新手鼓留名

可以一齊玩嘅

oor啲歌咁高音你都唱到

tg傾下?

結他 saxophone keyboard 鼓 唱歌 都可以
利申 唔係好勁

玩左2-3年木結他

又唔講想玩咩類型

鳩唱姐 唱得耐都唔是好掂

新手男voc, 想試下玩

係囉

有冇興趣jam下 我有friend彈吉他

Me廢鳩吉他仔

可以試下嘅

上面留左tg

聽日再搵你

冇冇人玩想下one ok rock 差結他 同鼻屎佬

電結留名

有冇興趣夾下one ok rock同啲本土野